[前線戰術] layer by layer

是咁的。依家黑警已經係依賴左tear gas 去對抗我地，而每次一放tear gas，大家就好亂，前線散得好西利。

但對付 tear gas，最緊要係空間同視野，因為如果你發現粒彈係你身邊，你就可以馬上跑過去處理，越遲熄，就越lai西。

但我地咁多次抗爭，好多時候我地都好想big爆個前線，又開曬遮，block 埋視線，even粒彈落左自己身邊都唔知，都睇唔到！ 所以消防部應該企開少少，可能每個人之間有2-3m距離，你見到彈係你身邊，就馬上過去熄左佢！我地都明白有黃金5秒鐘，基本上，彈落地後5秒左右，你熄唔到佢，佢已經會散得好西利，一黎你搵唔到佢係邊，二黎你搵到你都會好辛苦。所以我地最好keep 住好嘅空間比我地去撲火。

咁前線咪好危險？無back up？ 如果佢真係放tear gas 後，馬上放速龍，我地就用遠攻 dump 7佢，如果都係埋到身，就近攻同佢死過

而另一方面，前線無咁多人嘅好處，就係前線想退時，有空間比佢地退，今日係上環有一幕，速龍衝得好"衡"，前排差d人踩人，我見到有女仔係後退時比人撞跌左...

大家點睇？如果有用嘅話，唔該push 一push

push

推，好理想，
但係實行係一個好大嘅問題，
發夢見到好撚迫，
好多消防員衝上去淋同一個彈，
同埋我半近半遠，啲狗係咁玩遠攻，搞到我無撚曬用。

1.半近半遠就係做消防post 就岩曬
2.其實2-3 個有水嘅消防去整同一粒彈都夠曬
3. 所以就係大家前排其實唔洗企咁close

Push